{
    "2462": {
        "name": "Est\u00e1dio Jornalista M\u00e1rio Filho",
        "capacity": "82.238",
        "boxes": null,
        "box_seats": null,
        "built": "1950",
        "formerly": "Maracan\u00e3",
        "undersoil_heating": "No",
        "running_track": "No",
        "surface": null,
        "pitch_size": "110m x 75m",
        "address": "Est\u00e1dio Jornalista M\u00e1rio Filho\nRua Professor Eurico Rabelo\n20271-150\u00a0Rio de Janeiro\nBrazil",
        "Image": null,
        "Team Image": "https://tmssl.akamaized.net//images/wappen/head/2462.png?lm=1648225934",
        "tel": "55 (21) 2568 9962",
        "Team ID": "2462"
    },
    "15172": {
        "name": "Est\u00e1dio Antonio Accioly",
        "capacity": "13.000",
        "boxes": null,
        "box_seats": null,
        "built": null,
        "formerly": null,
        "undersoil_heating": "No",
        "running_track": "No",
        "surface": null,
        "pitch_size": null,
        "address": "Est\u00e1dio Antonio Accioly\nAv. Perimetral, 921- St. Campinas\n74520-110\u00a0Goi\u00e2nia (GO)\nBrazil",
        "Image": null,
        "Team Image": "https://tmssl.akamaized.net//images/wappen/head/15172.png?lm=1598605472",
        "tel": "(62) 3292-3132",
        "Team ID": "15172"
    },
    "1023": {
        "name": "Allianz Parque",
        "capacity": "43.713",
        "boxes": "170",
        "box_seats": null,
        "built": "2014",
        "formerly": "Est\u00e1dio Palestra It\u00e1lia (1933-2014)",
        "undersoil_heating": "No",
        "running_track": "No",
        "surface": "Hybrid grass",
        "pitch_size": "105m x 68m",
        "address": "43.713\u00a0at international matches\nAllianz Parque\nAv. Francisco Matarazzo, 1705 - Barra Funda\n05001-200\u00a0S\u00e3o Paulo (SP)\nBrazil",
        "Image": "https://tmssl.akamaized.net//images/foto/stadionmedium/palmeiras-allianz-parque-1667569851-95717.jpg?lm=1667569863",
        "Team Image": "https://tmssl.akamaized.net//images/wappen/head/1023.png?lm=1411204983",
        "tel": "55 (11) 4800-6680",
        "Team ID": "1023"
    },
    "776": {
        "name": "Est\u00e1dio Major Ant\u00f4nio Couto Pereira",
        "capacity": "40.502",
        "boxes": null,
        "box_seats": null,
        "built": "1932",
        "formerly": null,
        "undersoil_heating": "No",
        "running_track": "No",
        "surface": "Natural grass",
        "pitch_size": "105m x 69m",
        "address": "Est\u00e1dio Major Ant\u00f4nio Couto Pereira\nRua Ubaldino do Amaral, 37, Alto da Gl\u00f3ria\n80060-190\u00a0Curitiba\nBrazil",
        "Image": null,
        "Team Image": "https://tmssl.akamaized.net//images/wappen/head/776.png?lm=1412879464",
        "Team ID": "776"
    },
    "330": {
        "name": "Arena MRV",
        "capacity": "46.000",
        "boxes": null,
        "box_seats": null,
        "built": "2023",
        "formerly": null,
        "undersoil_heating": "No",
        "running_track": "No",
        "surface": "Natural grass",
        "pitch_size": "105m x 68m",
        "address": "Arena MRV\nRua Cristina Maria de Assis, 202 - Calif\u00f3rnia\n30855-440\u00a0Belo Horizonte\nBrazil",
        "Image": null,
        "Team Image": "https://tmssl.akamaized.net//images/wappen/head/330.png?lm=1411033853",
        "Team ID": "330"
    },
    "537": {
        "name": "Est\u00e1dio Ol\u00edmpico Nilton Santos",
        "capacity": "46.931",
        "boxes": null,
        "box_seats": null,
        "built": "2007",
        "formerly": "Est\u00e1dio Ol\u00edmpico Jo\u00e3o Havelange",
        "undersoil_heating": "Yes",
        "running_track": "Yes",
        "surface": "Artificial turf",
        "pitch_size": "105m x 68m",
        "address": "Est\u00e1dio Ol\u00edmpico Nilton Santos\nRua Jos\u00e9 dos Reis, 425\n26360-100\u00a0Rio de Janeiro\nBrazil",
        "Image": null,
        "Team Image": "https://tmssl.akamaized.net//images/wappen/head/537.png?lm=1651494898",
        "tel": "+55 21 22534666",
        "Team ID": "537"
    }
}