{
    "210": {
        "name": "Arena do Gr\u00eamio",
        "capacity": "60.540",
        "boxes": null,
        "box_seats": null,
        "built": "2012",
        "formerly": null,
        "undersoil_heating": "Yes",
        "running_track": "No",
        "surface": "Natural grass",
        "pitch_size": "105m x 68m",
        "address": "Arena do Gr\u00eamio\nBairro Humait\n13361\u00a0Porto Alegre\nBrazil",
        "Image": null,
        "Team Image": "https://tmssl.akamaized.net//images/wappen/head/210.png?lm=1412879265"
    },
    "1023": {
        "name": "Allianz Parque",
        "capacity": "43.713",
        "boxes": "170",
        "box_seats": null,
        "built": "2014",
        "formerly": "Est\u00e1dio Palestra It\u00e1lia (1933-2014)",
        "undersoil_heating": "No",
        "running_track": "No",
        "surface": "Hybrid grass",
        "pitch_size": "105m x 68m",
        "address": "43.713\u00a0at international matches\nAllianz Parque\nAv. Francisco Matarazzo, 1705 - Barra Funda\n05001-200\u00a0S\u00e3o Paulo (SP)\nBrazil",
        "Image": "https://tmssl.akamaized.net//images/foto/stadionmedium/palmeiras-allianz-parque-1667569851-95717.jpg?lm=1667569863",
        "Team Image": "https://tmssl.akamaized.net//images/wappen/head/1023.png?lm=1411204983",
        "tel": "55 (11) 4800-6680"
    },
    "309": {
        "name": "Est\u00e1dio Durival Britto e Silva",
        "capacity": "20.083",
        "boxes": null,
        "box_seats": null,
        "built": "1947",
        "formerly": null,
        "undersoil_heating": "No",
        "running_track": "No",
        "surface": "Natural grass",
        "pitch_size": "110m x 70m",
        "address": "Est\u00e1dio Durival Britto e Silva\nRua Engenheiro Rebou\u00e7as, 1100\n80215-100\u00a0Curitiba\nBrazil",
        "Image": null,
        "Team Image": "https://tmssl.akamaized.net//images/wappen/head/309.png?lm=1435963615",
        "tel": "+55 41 30294747"
    },
    "10492": {
        "name": "Est\u00e1dio Alfredo Jaconi",
        "capacity": "23.726",
        "boxes": null,
        "box_seats": null,
        "built": "1975",
        "formerly": null,
        "undersoil_heating": "No",
        "running_track": "No",
        "surface": null,
        "pitch_size": "110m x 75m",
        "address": "Est\u00e1dio Alfredo Jaconi\nRua H\u00e9rcules Gall\u00f3, 1547\nCaxias do Sul (RS)\nBrazil",
        "Image": null,
        "Team Image": "https://tmssl.akamaized.net//images/wappen/head/10492.png?lm=1416046262"
    },
    "199": {
        "name": "Neo Qu\u00edmica Arena",
        "capacity": "49.205",
        "boxes": null,
        "box_seats": null,
        "built": "2014",
        "formerly": "Arena de S\u00e3o Paulo (Fu\u00dfball-WM 2014), Arena Corinthians (2014\u20132020)",
        "undersoil_heating": "No",
        "running_track": "No",
        "surface": "Natural grass",
        "pitch_size": "105m x 68m",
        "address": "Neo Qu\u00edmica Arena\nAv. Miguel In\u00e1cio Curi 111\nS\u00e3o Paulo\nBrazil",
        "Image": "https://tmssl.akamaized.net//images/foto/stadionmedium/arena-corinthians-1509702919-12557.jpg?lm=1509702932",
        "Team Image": "https://tmssl.akamaized.net//images/wappen/head/199.png?lm=1649430398",
        "tel": "3664-4650"
    },
    "10247": {
        "name": "Est\u00e1dio Doutor Osvaldo Texeira Duarte",
        "capacity": "21.004",
        "boxes": null,
        "box_seats": null,
        "built": "1956",
        "formerly": null,
        "undersoil_heating": "No",
        "running_track": "No",
        "surface": null,
        "pitch_size": "103m x 70m",
        "address": "Est\u00e1dio Doutor Osvaldo Texeira Duarte\nRua Comendador Nestor Pereira\nS\u00e3o Paulo\nBrazil",
        "Image": null,
        "Team Image": "https://tmssl.akamaized.net//images/wappen/head/10247.png?lm=1673282057"
    },
    "8793": {
        "name": "Est\u00e1dio Nabi Abi Chedid",
        "capacity": "15.010",
        "boxes": "1",
        "box_seats": null,
        "built": "1949",
        "formerly": null,
        "undersoil_heating": "No",
        "running_track": "No",
        "surface": "Natural grass",
        "pitch_size": "105m x 68m",
        "address": "Est\u00e1dio Nabi Abi Chedid\nBragan\u00e7a Paulista\nBrazil",
        "Image": "https://tmssl.akamaized.net//images/foto/stadionmedium/estadio-nabi-abi-chedid-red-bull-bragantino-2021-1632986796-71902.jpg?lm=1632986814",
        "Team Image": "https://tmssl.akamaized.net//images/wappen/head/8793.png?lm=1577915313"
    },
    "609": {
        "name": "Est\u00e1dio Governador Magalh\u00e3es Pinto",
        "capacity": "61.927",
        "boxes": null,
        "box_seats": "98",
        "built": "1965",
        "formerly": null,
        "undersoil_heating": "No",
        "running_track": "No",
        "surface": "Natural grass",
        "pitch_size": "110m x 75m",
        "address": "Est\u00e1dio Governador Magalh\u00e3es Pinto\nAvenida Ant\u00f4nio Abrah\u00e3o Caram\n31275-000\u00a0Belo Horizonte\nBrazil",
        "Image": "https://tmssl.akamaized.net//images/foto/stadionmedium/estadio-governador-magalhaes-pinto-1406401642-9427.jpg?lm=1491209215",
        "Team Image": "https://tmssl.akamaized.net//images/wappen/head/609.png?lm=1704193039",
        "tel": "+55 31 34991100"
    },
    "679": {
        "name": "Ligga Arena",
        "capacity": "42.372",
        "boxes": null,
        "box_seats": null,
        "built": "1914",
        "formerly": "Est\u00e1dio Joaquim Am\u00e9rico Guimar\u00e3es, \r\nKyocera Arena, Ligga arena",
        "undersoil_heating": "No",
        "running_track": "No",
        "surface": "Artificial turf",
        "pitch_size": "105m x 68m",
        "address": "Ligga Arena\nRua Buenos Aires, 1260\n80250-070\u00a0Curitiba\nBrazil",
        "Image": null,
        "Team Image": "https://tmssl.akamaized.net//images/wappen/head/679.png?lm=1548711363",
        "tel": "(41) 2105-5600"
    },
    "1751": {
        "name": "Est\u00e1dio Manoel Dantas Barreto",
        "capacity": "5.000",
        "boxes": null,
        "box_seats": null,
        "built": null,
        "formerly": null,
        "undersoil_heating": null,
        "running_track": null,
        "surface": null,
        "pitch_size": null,
        "address": "Est\u00e1dio Manoel Dantas Barreto\nCeara-Mirim\nBrazil",
        "Image": null,
        "Team Image": "https://tmssl.akamaized.net//images/wappen/head/1751.png?lm=1450820578"
    },
    "614": {
        "name": "Est\u00e1dio Jornalista M\u00e1rio Filho",
        "capacity": "78.838",
        "boxes": null,
        "box_seats": null,
        "built": "1950",
        "formerly": "Est\u00e1dio Municipal do Maracan\u00e3 (1950-1966)",
        "undersoil_heating": "No",
        "running_track": "No",
        "surface": "Natural grass",
        "pitch_size": "110m x 75m",
        "address": "74.738\u00a0at international matches\nEst\u00e1dio Jornalista M\u00e1rio Filho\nRua Professor Eurico Rabelo\nRio de Janeiro\nBrazil",
        "Image": "https://tmssl.akamaized.net//images/foto/stadionmedium/galerie-zuschauer-15-estadio-jornalista-mario-filho-1576854110-28818.jpg?lm=1576854125",
        "Team Image": "https://tmssl.akamaized.net//images/wappen/head/614.png?lm=1551023331",
        "tel": "55 (21) 2568 9962"
    },
    "2125": {
        "name": "Est\u00e1dio Manoel Barradas",
        "capacity": "30.618",
        "boxes": null,
        "box_seats": null,
        "built": "1986",
        "formerly": null,
        "undersoil_heating": "No",
        "running_track": "No",
        "surface": "Natural grass",
        "pitch_size": "105m x 70m",
        "address": "Est\u00e1dio Manoel Barradas\nAvenida Arthemio Valente s/n, Canabrava\n41260-300\u00a0Salvador (BA)\nBrazil",
        "Image": null,
        "Team Image": "https://tmssl.akamaized.net//images/wappen/head/2125.png?lm=1412879373",
        "tel": "55  (71) 393-3920"
    },
    "978": {
        "name": null,
        "capacity": null,
        "boxes": null,
        "box_seats": null,
        "built": null,
        "formerly": null,
        "undersoil_heating": null,
        "running_track": null,
        "surface": null,
        "pitch_size": null,
        "address": "",
        "Image": null,
        "Team Image": null
    },
    "10010": {
        "name": "Arena Fonte Nova",
        "capacity": "47.364",
        "boxes": null,
        "box_seats": null,
        "built": "2013",
        "formerly": null,
        "undersoil_heating": "No",
        "running_track": "No",
        "surface": "Natural grass",
        "pitch_size": "105m x 68m",
        "address": "Arena Fonte Nova\nSalvador\nBrazil",
        "Image": null,
        "Team Image": "https://tmssl.akamaized.net//images/wappen/head/10010.png?lm=1412879423"
    },
    "7178": {
        "name": "Est\u00e1dio Heriberto H\u00fclse",
        "capacity": "19.225",
        "boxes": null,
        "box_seats": null,
        "built": null,
        "formerly": null,
        "undersoil_heating": "No",
        "running_track": "No",
        "surface": "Natural grass",
        "pitch_size": null,
        "address": "Est\u00e1dio Heriberto H\u00fclse\nRua Treze de Maio 46\n88802-290\u00a0Crici\u00fama\nBrazil",
        "Image": null,
        "Team Image": "https://tmssl.akamaized.net//images/wappen/head/7178.png?lm=1412878993",
        "tel": "+55 48-3046-7550"
    },
    "2462": {
        "name": "Est\u00e1dio Jornalista M\u00e1rio Filho",
        "capacity": "82.238",
        "boxes": null,
        "box_seats": null,
        "built": "1950",
        "formerly": "Maracan\u00e3",
        "undersoil_heating": "No",
        "running_track": "No",
        "surface": null,
        "pitch_size": "110m x 75m",
        "address": "Est\u00e1dio Jornalista M\u00e1rio Filho\nRua Professor Eurico Rabelo\n20271-150\u00a0Rio de Janeiro\nBrazil",
        "Image": null,
        "Team Image": "https://tmssl.akamaized.net//images/wappen/head/2462.png?lm=1648225934",
        "tel": "55 (21) 2568 9962"
    },
    "6600": {
        "name": "Est\u00e1dio Beira-Rio",
        "capacity": "50.848",
        "boxes": "39",
        "box_seats": "165",
        "built": "1969",
        "formerly": "Est\u00e1dio Jos\u00e9 Pinheiro Borda",
        "undersoil_heating": "Yes",
        "running_track": "No",
        "surface": "Natural grass",
        "pitch_size": "108m x 72m",
        "address": "Est\u00e1dio Beira-Rio\nRua Padre Cacique, 891\nPorto Alegre (RS)\nBrazil",
        "Image": null,
        "Team Image": "https://tmssl.akamaized.net//images/wappen/head/6600.png?lm=1644878605",
        "tel": "+55 51 32304600"
    },
    "1755": {
        "name": "Est\u00e1dio Brinco de Ouro da Princesa",
        "capacity": "32.453",
        "boxes": null,
        "box_seats": null,
        "built": "1953",
        "formerly": null,
        "undersoil_heating": null,
        "running_track": null,
        "surface": null,
        "pitch_size": "110m x 75m",
        "address": "Est\u00e1dio Brinco de Ouro da Princesa\n13095-160\u00a0Campinas\nBrazil",
        "Image": null,
        "Team Image": "https://tmssl.akamaized.net//images/wappen/head/1755.png?lm=1450819625"
    },
    "734": {
        "name": "Est\u00e1dio Doutor Herm\u00ednio Ometto",
        "capacity": "16.096",
        "boxes": null,
        "box_seats": null,
        "built": "1988",
        "formerly": null,
        "undersoil_heating": "No",
        "running_track": "No",
        "surface": "Natural grass",
        "pitch_size": "100m x 70m",
        "address": "Est\u00e1dio Doutor Herm\u00ednio Ometto\nAraras, S\u00e3o Paulo\nBrazil",
        "Image": null,
        "Team Image": "https://tmssl.akamaized.net//images/wappen/head/734.png?lm=1471128272"
    },
    "776": {
        "name": "Est\u00e1dio Major Ant\u00f4nio Couto Pereira",
        "capacity": "40.502",
        "boxes": null,
        "box_seats": null,
        "built": "1932",
        "formerly": null,
        "undersoil_heating": "No",
        "running_track": "No",
        "surface": "Natural grass",
        "pitch_size": "105m x 69m",
        "address": "Est\u00e1dio Major Ant\u00f4nio Couto Pereira\nRua Ubaldino do Amaral, 37, Alto da Gl\u00f3ria\n80060-190\u00a0Curitiba\nBrazil",
        "Image": null,
        "Team Image": "https://tmssl.akamaized.net//images/wappen/head/776.png?lm=1412879464"
    },
    "8718": {
        "name": "Est\u00e1dio Adelmar da Costa Carvalho",
        "capacity": "35.000",
        "boxes": null,
        "box_seats": null,
        "built": "1937",
        "formerly": null,
        "undersoil_heating": "No",
        "running_track": "No",
        "surface": "Natural grass",
        "pitch_size": "105m x 78m",
        "address": "Est\u00e1dio Adelmar da Costa Carvalho\nAvenida Sport Club do Recife\n50750-500\u00a0Recife\nBrazil",
        "Image": null,
        "Team Image": "https://tmssl.akamaized.net//images/wappen/head/8718.png?lm=1708623979"
    },
    "330": {
        "name": "Arena MRV",
        "capacity": "46.000",
        "boxes": null,
        "box_seats": null,
        "built": "2023",
        "formerly": null,
        "undersoil_heating": "No",
        "running_track": "No",
        "surface": "Natural grass",
        "pitch_size": "105m x 68m",
        "address": "Arena MRV\nRua Cristina Maria de Assis, 202 - Calif\u00f3rnia\n30855-440\u00a0Belo Horizonte\nBrazil",
        "Image": null,
        "Team Image": "https://tmssl.akamaized.net//images/wappen/head/330.png?lm=1411033853"
    },
    "585": {
        "name": "MorumBIS",
        "capacity": "72.039",
        "boxes": null,
        "box_seats": null,
        "built": "1960",
        "formerly": "Est\u00e1dio C\u00edcero Pompeu de Toledo",
        "undersoil_heating": "No",
        "running_track": "Yes",
        "surface": "Natural grass",
        "pitch_size": "108m x 72m",
        "address": "MorumBIS\nPra\u00e7a Roberto Gomes Pedrosa\n01411-001\u00a0S\u00e3o Paulo\nBrazil",
        "Image": "https://tmssl.akamaized.net//images/foto/stadionmedium/estadio-cicero-pompeu-de-toledo-1509702996-12558.jpg?lm=1509703008",
        "Team Image": "https://tmssl.akamaized.net//images/wappen/head/585.png?lm=1409133922",
        "tel": "+55 11 37498000"
    },
    "537": {
        "name": "Est\u00e1dio Ol\u00edmpico Nilton Santos",
        "capacity": "46.931",
        "boxes": null,
        "box_seats": null,
        "built": "2007",
        "formerly": "Est\u00e1dio Ol\u00edmpico Jo\u00e3o Havelange",
        "undersoil_heating": "Yes",
        "running_track": "Yes",
        "surface": "Artificial turf",
        "pitch_size": "105m x 68m",
        "address": "Est\u00e1dio Ol\u00edmpico Nilton Santos\nRua Jos\u00e9 dos Reis, 425\n26360-100\u00a0Rio de Janeiro\nBrazil",
        "Image": null,
        "Team Image": "https://tmssl.akamaized.net//images/wappen/head/537.png?lm=1651494898",
        "tel": "+55 21 22534666"
    },
    "221": {
        "name": "Est\u00e1dio Urbano Caldeira",
        "capacity": "16.068",
        "boxes": null,
        "box_seats": null,
        "built": "1916",
        "formerly": "Vila Belmiro",
        "undersoil_heating": "No",
        "running_track": "No",
        "surface": null,
        "pitch_size": "106m x 70m",
        "address": "Est\u00e1dio Urbano Caldeira\nRua Princesa Isabel, 77 - Vila Belmiro\n11075-501\u00a0Santos\nBrazil",
        "Image": null,
        "Team Image": "https://tmssl.akamaized.net//images/wappen/head/221.png?lm=1412879099",
        "tel": "+55 (13) 32574000"
    },
    "3197": {
        "name": "Est\u00e1dio de Hail\u00e9 Pinheiro",
        "capacity": "14.525",
        "boxes": null,
        "box_seats": null,
        "built": "1975",
        "formerly": null,
        "undersoil_heating": "No",
        "running_track": "No",
        "surface": null,
        "pitch_size": "118m x 80m",
        "address": "Est\u00e1dio de Hail\u00e9 Pinheiro\nAv. Edmundo P. de Abreu, 721 - St. Bela Vista\n74823-030\u00a0Goi\u00e2nia\nBrazil",
        "Image": null,
        "Team Image": "https://tmssl.akamaized.net//images/wappen/head/3197.png?lm=1668099048"
    },
    "1134": {
        "name": "Est\u00e1dio Mois\u00e9s Lucarelli",
        "capacity": "19.728",
        "boxes": null,
        "box_seats": null,
        "built": "1948",
        "formerly": null,
        "undersoil_heating": null,
        "running_track": null,
        "surface": null,
        "pitch_size": "107m x 70m",
        "address": "Est\u00e1dio Mois\u00e9s Lucarelli\nCampinas\nBrazil",
        "Image": null,
        "Team Image": "https://tmssl.akamaized.net//images/wappen/head/1134.png?lm=1419949200"
    },
    "2863": {
        "name": "Est\u00e1dio Raimundo Sampaio",
        "capacity": "25.000",
        "boxes": null,
        "box_seats": null,
        "built": "1950",
        "formerly": null,
        "undersoil_heating": "No",
        "running_track": "No",
        "surface": "Natural grass",
        "pitch_size": "105m x 68m",
        "address": "23.950\u00a0at international matches\nEst\u00e1dio Raimundo Sampaio\nPitangui 3230\nHorto - Belo Horizonte\nBrazil",
        "Image": null,
        "Team Image": "https://tmssl.akamaized.net//images/wappen/head/2863.png?lm=1646322335",
        "tel": "(31) 3654-6731"
    },
    "9030": {
        "name": "Est\u00e1dio Santa Cruz",
        "capacity": "29.292",
        "boxes": null,
        "box_seats": null,
        "built": "1968",
        "formerly": null,
        "undersoil_heating": "No",
        "running_track": "No",
        "surface": "Natural grass",
        "pitch_size": "105m x 68m",
        "address": "Est\u00e1dio Santa Cruz\nAvenida Cost\u00e1bile Romano, s/n\u00ba Ribeir\u00e3o Preto, SP, Brasil\nRibeir\u00e3o Preto\nBrazil",
        "Image": null,
        "Team Image": "https://tmssl.akamaized.net//images/wappen/head/9030.png?lm=1423676900"
    },
    "7014": {
        "name": "Est\u00e1dio Valmir Campelo Bezerra",
        "capacity": "20.310",
        "boxes": null,
        "box_seats": null,
        "built": "1977",
        "formerly": null,
        "undersoil_heating": "No",
        "running_track": "No",
        "surface": "Natural grass",
        "pitch_size": null,
        "address": "20.310\u00a0at international matches\nEst\u00e1dio Valmir Campelo Bezerra\nGama\nBrazil",
        "Image": null,
        "Team Image": "https://tmssl.akamaized.net//images/wappen/head/7014.png?lm=1670078076"
    },
    "15172": {
        "name": "Est\u00e1dio Antonio Accioly",
        "capacity": "13.000",
        "boxes": null,
        "box_seats": null,
        "built": null,
        "formerly": null,
        "undersoil_heating": "No",
        "running_track": "No",
        "surface": null,
        "pitch_size": null,
        "address": "Est\u00e1dio Antonio Accioly\nAv. Perimetral, 921- St. Campinas\n74520-110\u00a0Goi\u00e2nia (GO)\nBrazil",
        "Image": null,
        "Team Image": "https://tmssl.akamaized.net//images/wappen/head/15172.png?lm=1598605472",
        "tel": "(62) 3292-3132"
    },
    "8698": {
        "name": "Arena Barueri",
        "capacity": "32.500",
        "boxes": null,
        "box_seats": null,
        "built": "2007",
        "formerly": null,
        "undersoil_heating": "No",
        "running_track": "No",
        "surface": null,
        "pitch_size": "105m x 68m",
        "address": "Arena Barueri\nBarueri\nBrazil",
        "Image": null,
        "Team Image": "https://tmssl.akamaized.net//images/wappen/head/8698.png?lm=1455960413"
    },
    "10870": {
        "name": "Est\u00e1dio Governador Pl\u00e1cido Castelo",
        "capacity": "60.326",
        "boxes": null,
        "box_seats": null,
        "built": "1973",
        "formerly": null,
        "undersoil_heating": null,
        "running_track": null,
        "surface": "Natural grass",
        "pitch_size": "110m x 66m",
        "address": "Est\u00e1dio Governador Pl\u00e1cido Castelo\nFortaleza\nBrazil",
        "Image": "https://tmssl.akamaized.net//images/foto/stadionmedium/estadio-castelao-in-fortaleza-1589027144-38168.jpeg?lm=1589027154",
        "Team Image": "https://tmssl.akamaized.net//images/wappen/head/10870.png?lm=1631541450"
    },
    "28022": {
        "name": "Arena Pantanal",
        "capacity": "42.968",
        "boxes": null,
        "box_seats": null,
        "built": "2014",
        "formerly": null,
        "undersoil_heating": "No",
        "running_track": "No",
        "surface": null,
        "pitch_size": "105m x 68m",
        "address": "Arena Pantanal\nAvenida Agr\u00edcola Paes de Barros, s/n - Verd\u00e3o, Cuiab\u00e1 - MT\nCuiab\u00e1\nBrazil",
        "Image": null,
        "Team Image": "https://tmssl.akamaized.net//images/wappen/head/28022.png?lm=1451243370"
    },
    "30489": {
        "name": "Est\u00e1dio Estadual Kl\u00e9ber Jos\u00e9 de Andrade",
        "capacity": "21.150",
        "boxes": null,
        "box_seats": null,
        "built": "1983",
        "formerly": null,
        "undersoil_heating": "No",
        "running_track": "No",
        "surface": "Natural grass",
        "pitch_size": null,
        "address": "Est\u00e1dio Estadual Kl\u00e9ber Jos\u00e9 de Andrade\nCariacica\nBrazil",
        "Image": null,
        "Team Image": "https://tmssl.akamaized.net//images/wappen/head/30489.png?lm=1451244132"
    },
    "8294": {
        "name": "Est\u00e1dio Municipal Radialista M\u00e1rio Hel\u00eanio",
        "capacity": "31.863",
        "boxes": "-1",
        "box_seats": null,
        "built": "1988",
        "formerly": null,
        "undersoil_heating": "No",
        "running_track": "No",
        "surface": "Natural grass",
        "pitch_size": "105m x 68m",
        "address": "31.863\u00a0at international matches\nEst\u00e1dio Municipal Radialista M\u00e1rio Hel\u00eanio\nAvenida Eug\u00eanio do Nascimento, 10\n36038-330\u00a0Juiz de Fora\nBrazil",
        "Image": null,
        "Team Image": "https://tmssl.akamaized.net//images/wappen/head/8294.png?lm=1447365819",
        "tel": "+55 (32) 3690-7382"
    },
    "1785": {
        "name": "Est\u00e1dio Jos\u00e9 do Rego Maciel",
        "capacity": "60.044",
        "boxes": null,
        "box_seats": null,
        "built": null,
        "formerly": null,
        "undersoil_heating": null,
        "running_track": null,
        "surface": null,
        "pitch_size": null,
        "address": "Est\u00e1dio Jos\u00e9 do Rego Maciel\nRecife\nBrazil",
        "Image": null,
        "Team Image": "https://tmssl.akamaized.net//images/wappen/head/1785.png?lm=1419586875"
    },
    "291": {
        "name": "Est\u00e1dio Municipal Anacleto Campanella",
        "capacity": "16.744",
        "boxes": null,
        "box_seats": null,
        "built": "1955",
        "formerly": null,
        "undersoil_heating": null,
        "running_track": null,
        "surface": null,
        "pitch_size": "100m x 70m",
        "address": "Est\u00e1dio Municipal Anacleto Campanella\nS\u00e3o Caetano do Sul\nBrazil",
        "Image": null,
        "Team Image": "https://tmssl.akamaized.net//images/wappen/head/291.png?lm=1455314787"
    },
    "4064": {
        "name": "Est\u00e1dio Orlando Scarpelli",
        "capacity": "19.908",
        "boxes": null,
        "box_seats": null,
        "built": "1960",
        "formerly": null,
        "undersoil_heating": "No",
        "running_track": "No",
        "surface": null,
        "pitch_size": "100m x 65m",
        "address": "Est\u00e1dio Orlando Scarpelli\nRua Humait\u00e1, 194\nFlorian\u00f3polis\nBrazil",
        "Image": null,
        "Team Image": "https://tmssl.akamaized.net//images/wappen/head/4064.png?lm=1412879618"
    },
    "6347": {
        "name": "Est\u00e1dio Le\u00f4nidas Sodr\u00e9 de Castro",
        "capacity": "17.200",
        "boxes": null,
        "box_seats": "40",
        "built": "1918",
        "formerly": null,
        "undersoil_heating": "No",
        "running_track": "No",
        "surface": "Natural grass",
        "pitch_size": "105m x 68m",
        "address": "Est\u00e1dio Le\u00f4nidas Sodr\u00e9 de Castro\nAvenida Almirante Barroso 654, Bairro S\u00e3o Braz\n66093-020\u00a0Bel\u00e9m\nBrazil",
        "Image": null,
        "Team Image": "https://tmssl.akamaized.net//images/wappen/head/6347.png?lm=1596631029"
    }
}